有無人讀緊/讀過Zoology?

我講緊係major/ degree in zoology
我而家係澳洲讀緊大學，諗緊主修咩
見到zoology 呢個major 好似幾有趣
因為自問都真係幾有心同動物相處
本身都鐘意Biology/ Life Science
出黎都想做啲可以接觸動物既工作

不過我唔係太清楚career 係咪真係咁好
我會留係澳洲 應該唔會返香港
係咪真係有得去zoo 做trainer/ zoologist
又或者去animal farm 做
定係畢業既都係搵返其它同呢科無關既工多

唔該曬 歡迎任何人禮貌討論

我都想讀 英國撚 本來year1頭想轉科但係仆佢個街我啱啱好miss左佢第一個assignment唔俾我轉

不過做zoologist真係好難 你冇多幾個degree都冇行 行頭窄啲野又廣又專門

你有本錢做因航嘅董事

真係 我上網check 咗想做大型Zoo既keeper 係好難 一黎多candidate 佢地好多都係farm/country 大，我地呢啲城市人點比 二黎有degree 之餘要fitness 都好得

Zoologist 唔洗講 我諗要真係落field 做好多動物研究都要好高學歷

係海外加油 共勉之

無興趣

澳洲邊度讀緊

多謝 我而家已經讀緊喇

Melbourne 既Monash Uni

小弟對zoology有興趣 不過molecular biology就無乜 所以就無揀bio

呢度

原來係咁
因為我都好鐘意動物係Syd讀緊相關嘅科 希望年尾可以轉到入獸醫啦

我地Uni 可以揀ecology stream

加油呀巴/絲 獸醫好難但好rewarding

我地應該讀緊同一科

USYD!